好撚憎啲人喺開門位嗰度攝黎攝去

我都知疫情關係 費事用隻手掂啲嘢驚有細菌
但係都唔使咁離譜嘛
個個都睇住對門幾時有人開
一有人開 屌你老母喺度左穿右插
咁撚驚唔好出街啦 撞撚到我仆街

吹咩認真我行得快

行得快還行得快
撞到人吖嘛

你唔識避？